
                      Pésima, muy muy mala, no me gustó nada. Ni las escenas de lucha (que parecía sacada de un videojuego), ni la historia, ni los personajes, ni la historia de amor (fuerte pasteleo), una pena que lo hicieran tan mal con lo bonita que es la historia de Hércules :(
        
            